好攰 放棄了

成日時冷時熱
唔知你想點 我好攰
再見啦，我放棄

我都唔知放唔放棄好

放手拉 長痛不如短痛

成日呃住自己仲有機會

會唔會係想試探下你
欲擒故縱

來來回回左咁多次，我真係好攰，個心好似坐過山車咁，唔想再玩落去

佢對你點忽冷忽熱
一係佢自己都唔知想點 所以溝一陣就停
諗緊下一步點做 係咪真係去馬
一係佢就係玩家 想吊你癮

樓主 咁啱呀 我又係今日放棄左佢

嗚嗚嗚

不過呢
最緊要係你想點 鐘意咪主動d
唔洗花哂自己既精神時間估佢諗咩喎
有時輕鬆既態度仲容易溝到女

我就放棄左喇
你呢

我都係
而家直頭死埋心
呢啲女只會帶比你辛苦，而唔係快樂

講得好

有時可以見到咩有趣野都share俾我,係咁開話題,可以互相秒回傾咩都得傾成日
有時可以不讀不回勁耐,又話咩壓力好大,拍拖個人會好攰,搞掂自己先

btw,已經兩三日冇再傾計